dinner......

我睇唔透

幾求其咁啵。

咁午餐呢

幾好喎 有愛心湯水

呀b好正呀
有蛋有腸仔又有湯，全部都好味

好正 好似旅行團早餐

咁俾面

真心覺得唔差，係擺得唔係咁靚

我都好想食嗰幾條炸芝士腸啊

同邪教徒冇咩分別

就咁滾東瓜湯你不如加兩三個蕃茄落去仲好飲啦

吉妹佢食屎都話好好味架